# ANN Design
Конструктор искусственных нейронных сетей позволяет конструировать различные типы искусственных нейронных сетей, обучать их и тестировать на множестве входных данных. Программа будет полезна при решении задач прогнозирования, распознавания и анализа данных. Приложение разработано в среде разработки **NetBeans** на языке программирования **Java**.
## Структура проекта
Исходный код программы находится в папке **Project**. В ней находятся следующие проекты:
1. **ANN design** - основной проект;
2. **ann** - библиотека для работы с ИНС;
3. **cann** - библиотека компонентов для работы с ИНС;
4. **JHelper** - библиотека дополнительных инструментов.

В папке **Program** находится скомпилированное приложение.